法國黃浩然同哥哥好似樣

呢個香港黃浩然嚟喎

譚耀文仲似啦

成個氣質好唔同

似條毛

最後個張iwrong man?

邊撚到似

屌 美人唔好起我底好冇

你搵隻2打6同哥哥比？我嬲鳩